坐喺人民大會堂入面開會嗰啲算唔算世界上最呃飯食嘅工

仲有無其他更加呃飯食嘅工

開會都未算啦
有時真係有嘢諗嘅
點票嗰條友至係呃飯食
“沒有” “沒有”

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有

垃圾會看更,掂一掂就插水攞幾個月假,不過依家得返保蝗党,無咁好做啦

有嘢諗還有嘢諗，敢唔敢講又係另一回事

呢個都會被人屌，人民大會堂瞓都無人理